究竟係南華早報出錯，定3條港女真係支那人？

On the night before Christmas, the three women –Tsui Pui-yan, 25, Liu Ka-wan, 21, and Chong Nga-man, 22 – had initially ordered some food at the market space, but then went to the seafood buffet area to snag fresh freebies.

d名望落好似係廣東話拼音，定係另有內情？

有冇記者朋友幫忙揭露真相，可以證實下3條港女身份？？？

呢鑊野事關香港名聲，唔可以比港台媒體屈得就屈

Factwire傳真社係時候出動

真係要睇睇真人先知

push